點解東京屋形船武漢肺炎感染者全部係坐喺一條直線？

2月16日為止，感染者全部係每行最右邊嗰個

1月18日に新年会があった屋形船と感染者の状況※実際の席順は未確認

完

通風系統？

你秒左樓主啦

船頭/船尾有人向窗外咳
咁啱吹正風向
一嘢吹哂啲飛沫向尾/頭
窗口位啲人食到應一應
咁樣？

三樓咪話確認唔到坐位順序囉，你9up分析乜鬼野呀？

sor打緊字嗰陣未有#3

應該係全部人訓哂 跟住最頭果個急屎屙左落個飯盒跟住向後dum

Second

自膠
實際之坐席位置未確認